##########  Pravljenje bez ng-cli  ##########

(html + css) + ts + ng fw --> webpack -(compile + bundle)->  deploy



npm init -y   edit package.json


//npm install --save @angular/core
	ngzone(zone.js)
	
		ngzone
			angular module {
				component{
					state(data)+behaviour(methods)+UI(html template)
				}
			}
		}
		
	rxjs - koristi ga angular...observables, itd...
//npm uninstall @angular/core


npm install --save rxjs zone.js
npm install --save @angular/core
npm install --save @angular/common
npm install --save @angular/compiler
npm install --save @angular/platform-browser
npm install --save @angular/platform-browser-dynamic
npm install --save core-js (polifil)

brisemo ^ iz package.json da bi se izbeglo updateovanje...

instaliranje webpacka
	npm install --save-dev webpack
	npm install --save-dev webpack-dev-server
	npm install --save-dev webpack-merge //za kombinovanje vise vebpekova pod jednim pravilom
	kreiramo folder webpack-cofnig i u njemu fajlove


kreiramo index.html

webpacku uvek trebaju entry, output, loaders(sve osim .js), plugins
instalacija loadera i plugina
	npm install --save-dev angular2-template-loader
	npm install --save-dev awesome-typescript-loader html-loader
	npm install --save-dev html-webpack-plugin
npm install --save-dev rimraf
npm install --save-dev typescript@2.5.3

kreiranje entry pointa webpacka...3 fajla - ceo kod aplikacije, ceo angular framework, za pollyfillove
	main.ts
	vendor.ts
	polyfills.ts
	folder src
		app.module.ts
		hello.component.ts


unutar pakckage json start izmeni.... --hot prihvata izmene odmah

npm start //prvo nema entry-a, pa se mora konfigurisati webpack, nakopiran kod u webpack.common.js
popuniti vendor.ts
popuniti polyfills.ts
nakopirati u webpack.dev.js
nakopirati u webpack.prod.js

webpack.config.js popuniti

npm install --save-dev @types/node
npm start



popunjavamo hello.component i app.moduls, ako ne stavimo bootsprap, nece se nikada uciatai
popunimo main.ts


trebalo bi uvek loadovati od strane modula SAMO 1 komponentu(root), a ona ucitava ostale...





